即刻廣傳2分鐘短片!! 香港恐怖份子警察811所為!!

即刻廣傳!! 香港恐怖份子警察811所為!!

推

[替天行道]你奪去我們的光明，我們送你入無盡的黑暗

PUSH

Push

幫推

背景音樂FAIL